[廁紙交易所] 一聽到搶廁紙，我就諗起世界之戰個方新俠

請睇經典重溫17:35